衰d講句 聽日刀可以無節目既 根本系社會敗類 吾死刀無用

返火星喇屌

聽日又屌狗？

你老母系狗？

泥Ching有無女借來

要咩類型

聽日刀同吾死刀係咪繼電話禁極刀之後最勁嘅兩把刀？

一個不賺我樣衰的女孩

咁無了 你都唔樣衰

又人形蜈蚣

樓主聽日搵狗女
細細粒 樣幾靚 有c級 白滑幼腿

係女 唔係狗女

又刷存在感